Avengers vs X men

如果Avengers＋thanos vs X Men果班邊個會贏？教授係咪已經可以遠距離控制晒Avengers既思想唔使打都贏？定係Magneto其實已經夠打？Jean其實可唔可秒到Avengers？雷神可以一個揪贏x men果班？（利申：唔熟marvel hero）

Jean 1個都屌打啦

True

有comic book

Scarlet witch vs professor x

此post已完

之前睇過漫畫，好撚正

有無咁勁？佢好似只係打贏apocalypse

少年你只看電影

可以上網睇下鳳凰之力有幾撚勁

no more phoenix

link

其實漫畫版無限之戰X men,除左狼人同紅女巫其他Xmen有冇參戰？

Rune King Thor夠唔夠打🤔

stan lee 最勁